2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 TVB區

陳詠謙👍🏻

🤙🏻🤙🏻

實至名歸😍